{
  "Confirm": "确定",
  "Cancel": "取消",
  "Please enter an environment name, e.g., test": "请输入环境名称，例如：test",
  "Please enter an environment name": "请输入环境名称",
  "This environment already exists, please re-enter": "该环境已存在，请重新输入",
  "Please select a connection type": "请选择连接类型",
  "Use proxy": "是否使用代理",
  "Please configure proxy IP and port in the plugin settings, otherwise, the server cannot be connected": "需要在插件设置中配置代理ip和端口号，否则无法连接服务器",
  "Real-time submission after saving": "保存后实时提交",
  "Recommended for single-person development. When upload_on_save is set to true, submit_git_before_upload is disabled. Default is false": "建议单人开发使用，upload_on_save设置为true时，submit_git_before_upload无效，默认false",
  "Monitor file changes": "监听文件变动",
  "Default is false; if upload_on_save is true, this option is invalid": "默认false，如果upload_on_save为true，则此项无效",
  "Submit local git before uploading code": "上传代码前提交本地git",
  "Recommended for team development to prevent overwriting remote code": "团队开发建议开启，防止覆盖远程代码",
  "Compress before uploading": "是否压缩上传",
  "Only SSH supports remote decompression; others require manual decompression": "只有ssh支持远程解压，其他需要手动解压",
  "Delete remote directory before uploading": "上传前是否删除远程目录",
  "Delete remote distPath configuration directory before upload, usually for cleaning up frontend deployment code": "上传前是否删除远程distPath配置目录，一般用于清理前端部署代码",
  "Upload to root directory": "是否上传到根目录",
  "Generally used for frontend deployment code; effective only if distPath has a single path": "一般用于前端部署代码，distPath中只有一个路径时才生效",
  "Is this the default configuration": "是否默认配置",
  "Used for right-click upload and remote file comparison": "用于本地右键上传和对比远程文件",
  "Please select configuration (checked is true, unchecked is false)": "请选择配置（选中为true，不选为false）",
  "sync_config.jsonc configuration file format error!": "sync_config.jsonc配置文件格式错误！",
  "Configuration file created: sync_config.jsonc": "已创建配置文件：sync_config.jsonc",
  "Please enter git commit message": "请输入git提交信息",
  "Git commit failed, please commit manually": "git 提交失败，请手动提交",
  "No git commit information was entered": "未输入git提交信息！",
  "Commit message cannot be empty, please re-enter!": "提交信息不能为空，请重新填写！",
  "Got it": "知道了",
  "Please configure server protocol type [type], e.g., ftp, sftp, ssh": "请配置服务端协议类型[type]，如ftp、sftp、ssh",
  "Please configure server address [host]": "请配置服务端地址[host]",
  "Please configure username [username]": "请配置用户名[username]",
  "Please configure server password or key file path": "请配置服务端密码或者秘钥文件路径",
  "Please configure server file directory [remotePath]": "请配置服务器文件目录[remotePath]",
  "Server: {0}   Address: {1}": "服务器：{0}   地址：{1}",
  "Server: {0}   Address: {1}   Not uploaded: {2}": "服务器：{0}   地址：{1}   未上传：{2}",
  "The file size is {0}, exceeding the limit ({1} M). Are you sure you want to open it?": "该文件大小为 {0}，超过限制({1} M)，确定要打开吗？",
  "Remote file": "远程文件",
  "Local file": "本地文件",
  "File name": "文件名称",
  "Folder name": "文件夹名称",
  "Please enter the name to create": "请输入要创建的",
  "Current path is:": "当期路径为：",
  "Upload file": "上传文件",
  "Upload folder": "上传文件夹",
  "What would you like to upload?": "您想上传什么？",
  "Local file {0} does not exist": "本地文件{0}不存在",
  "Please enter a new": "请输入新的",
  "Please enter the new permission range 000-777,": "请输入新的权限范围000-777，",
  "Permission error, permission range should be: 000-777": "权限错误，权限范围应为：000-777",
  "Are you sure you want to delete {0}?": "您确定要删除{0}吗？",
  "Please set the default configuration first: {default: true}": "请先设置默认配置：{default: true}",
  "Default configuration {default: true} cannot exceed 1": "默认配置：{default: true} 不能超过1个",
  "Are you sure you want to clear all watch caches?": "您确定要清除所有watch缓存吗？",
  "Are you sure to generate a new secret key": "您确定要生成新的秘钥吗？将会导致其他项目已加密的配置文件失效！",
  "Tasks pending upload": " 待上传任务",
  "Configuration check": "配置检查",
  "Submit Git": "提交Git",
  "Connect to server": "连接服务器",
  "Package": "打包",
  "Compress file": "压缩文件",
  "Delete server file": "删除服务器文件",
  "Upload file to server": "上传文件至服务器",
  "Start sync": "开始同步",
  "Task canceled": "任务已取消",
  "No changed files in watch mode": "watch 模式下，没有变动文件",
  "Failed to execute packaging script: ": "执行打包脚本失败 ",
  "Packaging error:": "打包出错：",
  "Remote file does not exist": "远程文件不存在",
  "Retry": "重试",
  "All tasks completed": "所有任务已完成",
  "Please check if the proxy configuration is correct": "请检查代理配置是否正确",
  "Proxy connection failed, please check configuration:": "代理连接失败，请检查配置：",
  "Decompression failed": "解压失败",
  "multiple files or folders": "等多个文件或文件夹",
  "Are you sure you want to move {0} {1} to the {2} directory?": "您确定要将 {0} {1}，移动到 {2} 目录下面吗？",
  "Are you sure you want to upload {0} {1} to the {2} directory?": "您确定要将 {0} {1} ，上传到 {2} 目录下面吗？",
  "encrypt": "加密",
  "decrypt": "解密",
  "modifyKey": "修改秘钥",
  "fileFormatError": "文件格式错误",
  "pleaseSetTheKey": "请设置秘钥!",
  "theEncryptedDataCannotBeEmpty": "加密数据不能为空!",
  "theSecretKeyFileDoesNotExist": "secretKey密钥文件不存在，请检查！",
  "thePluginHasExpiredPleaseDownloadTheLatestVersion": "插件已失效，请下载最新版！",
  "noFilesThatNeedToBeCompressed": "没有检测到需要压缩上传的文件，请检查上传配置是否有误！"
}